[推到完場] 南韓平昌冬奧討論區 3

2

泡菜skip 加油

睇黎又輸一個大局

成個奧運淨係睇咗羽生個場

韓國已完

7:2

瑞典無弱點

Dump左落海

有個accuracy 100%，黐線

得番1分機會

all clear

泡菜隊塊面西到無得再西

1分

搏盡無悔

睇左咁多日都唔明點解可以一局輸兩分以上

瑞典已經打緊桌球

放呢度咪比人一野清兩個

瑞典打到最後都唔放鬆，無得追

明明追住前面一個一個打就無得輸咁多分

絕望的眼神

完~~~

降已投

泡菜

瑞典剩係輸過比韓國日本
韓國剩係輸過比瑞典日本

咁係咪即係話日本最強？

西面喊

下屆再見了

教練安慰西面skip話佢而家係famous in Korea

日本輸過比中國加拿大英國瑞士韓國

In the world

下屆31歲了

oh...

得返ice hockey 同埋4 人雪橇 heat4

琴日瑞典男子輸夠5分

西面中女

奧運1台直播緊Bobsleigh 4 man final heat

你夠實力 推到40歲都仲得
睇吓班美國佬

仲有越野滑雪

是咪太進取 倒頭來輸大局
有啲壼打完出黎好明顯比晒機會人

係喎

嫁唔出重西

睇埋頒獎先

係閉幕禮頒獎

諗起都

冰壼真係隻手震一吓 個壼都推落海
命中率100% 同打保齡拎300分一樣程度

比佢騎住西你

啱啱睇到原來頒錯美國男子冰壼隊

個金牌寫住 " Women’s Curling"

差d 睇錯 WCF 做 WFC

唔帶眼鏡差咁遠

twitter好多人討論西面女

真係西得好緊要 鍾意日本吉田家姐

唔只佢 成team都係呢排韓國最hot既topic之一

佢副眼鏡睇黎會紅

佢好似韓國一個 gag woman，有睇開gag show 實知到邊個

觀眾席有fans 舉住韓國隊五個成員嘅畫，好正

題外話 佢地成team都係圍住一個叫youngmi既選手
youngmi youngmi朋友 youngmi個妹 youngmi個妹既朋友 韓國最初出專題報導果陣見到真係笑左

They noticed that Kim never loses concentration and almost never smiles, not even during group photoshoots.

And when she is happy with her team's results, she graciously gives consent to high-fives.

韓國出場了

同時間第一

上次兩人已經同時間

雙亞軍

德國既推車力世界第一

冰球-男子金牌賽-OAR 對德國

802台

德國 first quarter 就比人壓住響自己半場打點捱三節，仲要得返 0.5 秒比人插爆左

冰球
德國隊 vs 俄羅斯運動員隊

德國極速追和

再贏埋

今朝唔記得睇gala

今晩6點55分就開始閉幕禮啦

兩年後去日本東京夏季奧運

今屆冬奧最後一塊金牌誔生

今屆睇左好多比賽，好多好多好感人既moment
好滿足
四年後見

韓國西面女係頒獎禮識笑同無戴眼鏡 仲以為佢會繼續西住面拎獎

對比2014年

頭先睇tvb，見到ice dancing最後所有選手出嚟一齊跳舞，邊度有得睇番

Curling好似無話年齡上限
加拿大男子上屆贏果隊都近中年
混雙都係近中年

Evgenia BB 同Alina 真係鬥得好精彩

其實理論上所有運動都冇嘅，特別係冰壺呢啲食腦game

東京奧運
跟住北京冬奧
再到巴黎奧運

今年真係江湖新秩序 真心高質

體力係其中一個問題

gala exhibition
mytv 今朝有但冇睇到
今晚睇吓有冇得睇返

俄國冇左禁藥金牌由13跌到2

銀牌都少左一截

閉幕仲未開始?
點解冬奧1台未開波嫁

85依家準備開始

開波啦

北京奧運八分鐘

開波

好難聽...

好老土呀用vivaldi

搞乜 .... 太極演唱會

閉幕都要幫支那打j

幫我計下CCTVB主持獲得幾多次高潮

俄羅斯

香港邊個持旗?

義工掛，俄羅斯都好似係

有香港有台灣有支那
澳門呢?

抵撚死

仲要話閉幕最矚目既係中國既8分鐘

啲觀眾呢

正呀

想知俄羅斯係咪杯葛，只係想睇Evgenia BB 冇嘅我返房打機算

佢地搞賽車,運動不了

澳門唔係奧委會會員

啲bgm做乜

黑哨韓狗

一面金
但含金量極高

下年支那搞 肯定輸得好慘

廢就廢啦 咩擦身而過 含金量高

直接播kpop算數啦

我真係寧願K pop
比賽場地啲音樂仲好過依家

無線班垃圾奶少陣共會唔會死架

會 次次中國輸就話為下屆吸收經驗

有冇機會代表支那參加奧運?

日本冰壺女

冇

日本好靚

點解? 我跑8秒一百米都冇得參賽?

痴撚線 用盡唔同角度嚟吹捧支那

唔似足球咁喺中國兩年可以代表中國？雖然鬥得贏中國運動員嘅機會仲細過百萬分之一

有mytv super就轉過去, 唔洗聽班友打飛機

已轉Mytvsuper

李思雅打完飛機未?
練咁耐都唔掂就過主啦

佢之前咩運動

網球

好似網球?

將來奧運搞百家樂 澳門冇得參賽就唔合理啦

好撚痴線 CCTVB 吹撚到支那好似羸咁
要唔要講全世界都係支那人血統

原來TVB 做緊打丁節目

如果佢同數據西一齊主持會點

唔緊要啦 我地睇到佢既努力
下屆一定有好表現架!

已經聽到麻木哂

佢有邊次唔打

韓國隊有啲女

我見到西面女

🇰🇵🇰🇷

其實2014 冬奧強國都有3塊金
今年都唔知係唔係怕禁藥變到得一塊
真係on99

但睇Evgenia BB ig, 佢都喺主場館架喎，唔好同我講廣告cut 撚咗下話

有冇戴眼鏡?

無

北韓女都OK

頂 見唔到

呢次航拍機堅定流?

有冇手足cap 圖

佢隔離果個隊員有戴眼鏡㗎

香旗係正韓國隔離咁好

應該係韓語拼音香港靠後

還我Evgenia BB 啊屌你老母CCTVB

Yeong-mi yup!!!!

世紀帝國個龜甲船

好迷幻

點解韓國咁鍾意龜，以前又有龜甲船

呢啲傳統項目

芬蘭又贏俄佬

點解冇K-pop

頭先隻吉祥物tvb都可以話似中國熊貓
屌你老味

就黎有
好似話有荷蘭dj

唔通係dj tiesto

2004年奧運個個

三個上台都係wamen

係咪谷精谷到上曬腦

腦裡只得支那

巴赫：今晚扑嘢夜唔夜

martin garrix
仲會播animal一陣

痴線 有冇常識

三個十字

37歲拎金牌

冇帶塊牌出黎

martin garrix正呀屌你

全北歐

我等緊佢出黎，下星期會北上去睇佢live show

財不可露眼

滑雪滑成30KM 之餘 仲要win第2名差唔多2分鐘

個芬蘭佬又係痴線滑咗成40幾公里仲有力爆出嚟

江忠德真係好撚on9
之前聽佢講波都好地地

人地一條友拎多過你支那咁多牌加埋既一半

去完cctvb係咁

點解班男人三個都苦口苦面，班女就笑笑口

俄佬第2名塊面黑到

屌佢tvb廣告

屌你 CCTVB班人可唔可以收嗲

好型

支那準備打飛機

係咪知道身有屎
跟住畀人褫奪塊牌

羽生出場未？

俄佬不嬲黑面

又係張藝謀出手

跳舞依幕

啲企位好pro

澳門睇緊，完全冇廣告but CCTV

啪爛手掌

J5係咪live

而加都高潮 一陣北京8分鐘班人仲唔射到虛脫

😂

韓妹個下巴咁尖

屌

韓妹

廣告呀屌你老母

咁佢係有d料嘅

不忘 selfie 一下

請問如果唔想睇cctvb仲有無其他選擇

d仆街廣告

賣電視超級

播夠廣告未呀

如果viutv播一定無

CL 出場

K-pop

無啦啦kpop

Exo出黎未

一開始個POSE係咪舉中指

都係tvb但起碼無廣告

辣殺

會唱 I am the Best

唔想聽歌呀

唔係應該搵BTS咩
喺外國咁紅

好廢呢個cl

咁2022北京閉幕禮應該估到
會唱小蘋果

nega chae chalaga

扮超級碗？

mic咀?

fing 頭中

呢d場合播kpop做咩？

nigga chi cha la ga

點比？

gaga 超水準，呢個想佢快d返後台

ching la ka＿

冇淫舞睇

我都覺唔太適合

咁重要既表演正常都會mic
之前有個巴打講既

我屌

tvb都頂唔住 播廣告

做咩撚野

On9 tvb

人地唱緊歌去咩鬼廣告

屌你又廣告

應該即場表演國技- 整容

痴撚線又廣告

睇左無耐又廣告 屌

屌你老母

應該2ne1復活唱首歌

其實依個咩人黎?

韓國lady gaga?

痴線 睇唔夠十分鐘又廣告

中國一陣個8分鐘睇下有冇廣告

呢次廣告去得ok，冇反對

咪係，mama個陣都復活過啦

今次做得好

主持除緊褲諗住一間打八分鐘飛機

播定先 一陣強國唔播得

好乜春
幾難聽幾難睇 都唔應承係人地表演緊嘅時候去廣告

韓國beyonce

完撚左

應該 自膠

以為唱茉莉花

快d 再去廣告啦笨柒！

你咪咀都好心夾個咪啦

細路

點可以用正常角度睇cctvb

支那果8分鐘有無驅趕低端人口同軟禁維權人士睇

賣定廣告等北京呀

個細路可有可無

我就唔信下屆有半秒廣告

岩岩開電視，請問Martin Garrix出左未

超明顯mic 咀

好似係規定唔會live演唱

選手入場

佢無戴咪

唱緊奧運會會歌
升緊旗仔

3月9日，2018年冬季傷殘奧林匹克運動會開幕

CL個表演好似有啲回塘

自膠
降旗

靚聲王

想知martin仔係未仲未出場

好悶，熄機等睇曼vs 車

藝術成份咁高既野，唔o岩我

描撚準備!!

緊睇水晶vs熱狗 得閒望下電視

奶到雪雪聲

CCTVB 準備打JJJJJJJJJJJJJJ

準備！

一陣想轉台去85睇下班主持點樣8分鐘內幫強國瘋狂起機打J高潮

好嘔心

閉幕禮多數都悶，但衰到出cl 呢d級數既悶，少有

好好奇今年個聖火點熄
14年隻熊吹熄咗
16年雨水淋熄咗

市長好波！啪啪啪...

勃起來了

依家轉啦 一直都打緊J

好鬼難聽

有冇睇電視既巴絲講吓點J法

嘩屌你 奴隸歌
條片有冇假香港人

你班主持射唔出一人一封warning letter

羽生係咪有表演

推你去死之歌

打J 8分鐘

mute咗
支那

又幾靚

好似係有

真係張藝謀嘅嘢嚟？？

雙熊貓變咗種?

張藝謀

米芝連熊貓

隻熊貓柒到

隻

咩表演？

好撚柒

即刻轉台

屌你又抄南泡個led screen

一陣到martin同exo咪同我去廣告

直接用小熊維尼啦

春你老母節咩

其實幾有心思

屌加咩黨歌
呀屌

到底中間會唔會有廣告呢

藍色白色個支係咩旗

幾好睇

我覺得會

賣緊TCL , 海爾電視廣告？！

2008年臨起旗前咪嘴唱咗呢首歌
承上啟下

有無人見到個死字，
亞視2.0

成個死字咁

頭先人地播國歌係咁講野
一播支那歌立即收嗲打飛機

X2 似死 多過龍

好似避孕套....

吊，真係電視機廣告黎

隻熊貓好撚樣衰

呢種線條我覺得好娘

中國的會爆炸.jpg

led screen出隻天宮做乜
下個月跌翻落嚟wor

to be number one?

自宮啦仲天宮

以為係韓國三星sponsor

好多北京電視機

北京電視機

屌 班人跳到廣場舞咁

宇宙大爆炸定黑洞

沖廁

邊度有得睇有咩表演

好老土

痴撚線

送信個度教育電視啲開頭咁

1070 , 1169 , 921 要爆上了聽日，國策支持

屌 咪講笑 如果佢圓明院攪比賽應該世界級

共享單車

習帝

雜種

winnie the poor

好煩

小熊維尼

收皮啦
需要雪果堆項目都唔喺北京

中國皇帝

熊貓好唔惦喎

比中指集氣

TVB d 旁述.......

大膽 就黎係吾皇萬歲

張藝謀今次唔係好掂

唔怪得知今日話做多過兩屆
原來要冬奧

妖 笑咗

2023年時候習朝剛剛開朝

十五分鐘了，依然未去廣告

個效果好令

佢又真係唔播廣告架喎

一致詞仲唔播廣告

晨早播定

要出力打飛機
播廣告 不了

始終覺得好似睇緊電腦保護屏幕表演

高科技

畸晒形咁

北京冬奧羽生結弦d fans會唔會無得掉d習總落場架

仆街了 陣間exo個part去硬廣告

今年平昌冬奧 無論開幕同閉幕 堆動畫玩到出神入化 玩得好靚

好老土啲效果

四年之後你估仲會唔會有呢？

金鐘兄弟

佢玩多兩年退役

Gobee bike

點解冇支那寶

2022 宇野昌磨

一唱就去廣告

玩埋個4A 收山

又為北泡含撚打飛機

韓朝統一

又奶北韓

molamola
最後一刻仲係平壤奧運

咁講有冇問題

文仔

左膠文個死樣真係

要拎既都拎晒
差唔多啦

金仔聽日應該準備又玩具射野落日本海

讚夠北韓未

4年好多野可能發生

聽日北泡一切照舊 繼續撚

諗起前兩年由南韓去38線參觀
個導遊由去程到回程回程都係講緊南北統一
煩到死

執剩1間

好撚弱智
奧運一完就打鳩你啦

聽日文狗繼續畀北韓統戰

我好懷疑文仔唔識英文， 叫佢個名亳無反應

唔著衫

湯加個條友

大隻佬

吳剛師父

玩命

我睇到覺得好凍

湯加吳剛!!!!!!!!!!!!!

嘩東加條仔

呢個手勢好柒

成身油

$$$$$

唔凍

非洲都著咁厚， 你湯加佬玩野

真漢子 高登潮文 快！

夏季冬季奧運去齊
願望達成

北韓條女係咩項目

JJJJJJJJJJJJJJ

謝pcy絲

屌你去下廣告先啦...

抽根

kai啊

前排最右OK喎

無去喎

準備落廣告

萬眾期待之後播到一半就入廣告

睇緊85 台， 無去廣告， 第一次睇exo

啲效果幾好

介紹XO 做乜撚姐

有冇Kpop 巴絲介紹吓

咁叫好

唱舊歌

個entry幾好

kpop不了

舊撚到呢

得返咁少人仲唱呢首

舞台效果啫

2013mama多人好睇。得返個幾個唔好睇

其實個台啲動畫係點整
由上面投射落去?

轉台了

錯晒
應該玩produce 101
101條友擺三角陣氣場幾勁

個場咁大 得幾個人唱

係咪會有psy

CHEN冇退團?

我指啲動畫同人既配合 同個自動車

佢做咩要退
係咪記錯做lay

韓國人嚟 點解要退

有無女團？

仲以為佢係大陸人

頭先溜冰同投射動畫都好夾， 今次閉幕唔錯

依段幾正

李思雅點解冇晒聲氣

J 緊XO 嘛

幫中國打完丁虛脫

堆自動車

得返dj好睇

外國老麥出grand big mac

熄火

熄火了

媽田! 媽田! 媽田!

lets DJ

熄咗
不過熄得好靚

Martin garrix

真係有馬田？

佢係邊?

D kpop 真係煩死

趁住呢個時候，不如去下廣告先啦

Thanks !

其實北泡個班運動員見到咁high會有咩感受

Martin garrix呢

+x呢

萬惡的資本主義

馬田

出黎先賣

資本主義既廢物

媽填

廣告仆街

個intro J咗

勁撚正

明明岩先冇晒啲觀眾

有冇animals

現場一定好HIGH

係現場搵韓妹UN就正

其實David Ghetta 係咪回晒塘？

可唔可以影下朝鮮妹

Together!!!!

朝鮮妹正常一早走咗
唔會比佢地聽資本主義音樂

martin garrix together 好撚正呀

嚇撚死咩 咩怪物黎

馬田！

呢隻係乜野嚟

人面龍jm9

果隻乜撚嘢嚟架

媽田！！

好恐怖

荼毒心靈嘅毒藥

咁似恐怖game啲怪

隻鳥

合成獸？

完

所以係冇羽生

想問神秘巨星係邊個

人生好想去一次奧運

d煙花好慳皮

如果隻嘢加LED上去應該好正

東京2020
北京2022

日本夏奧囉

屌以為有羽生 媽填咁快完嗎？

個場要清拆了 晒gas

Emperor Xi

你地講羽生有表演係咪講緊今朝GALA?

個人覺得冬奧 真係比 夏奧好睇好多
感覺成班運動員係享受緊 挑戰自己 各人都互相欣賞
啲花式項目真係

點會無啦啦有佢
要表演今朝都表演左啦

馬田依家一定好開心
可以好似自己偶像都有份係奧運表演過

好事黎
鳥巢留喺度咪又係生鏽

屌！animals!!!!!!!

MYTV SUPER堆英文人狂讚MARTIN個PERFORMANCE

神曲

黎緊會去

不過北京撞正動物大遷徙期 機票好貴

佢ig有講

Kygo喺里約表演過

唔係 拎左做旅遊景點 演唱會

我地不如又去下廣告先啦

的確，仲有冬奧好多都係比較冷門嘅運動，令人好有興趣去睇
最重要係某台冇得成日打飛機

除此之外
無咩維修

有animals

個場咁空既

維修唔計gdp

完咗啦
都係班運動員喺度玩

一個08京奧都打成世 你驚死佢哋會冇位打？

我老母已經睇到瞌著咗

好多人

我諗到時就算外國遊客都好撚頭痛
交通已經癲
加上新年d鋪又唔會點開

圍威喂party

媽填果part完咗啦？

東京真係想去

諗起北韓班運動員鳩鳩下咁企係到就好笑

東京啲酒店價應該都突破天際

升學無疆界

好賤

羽生結弦
此po 已完

想睇

北泡運動員：佢地做乜撚野

係用黎丁

又北京八分鐘

到最尾所要tag一tag

正式玩完
多謝大家

鐘仔講科技

完了。2020再開posts。再見各位

仲未丁完

最後一次聽intro了

4年後開幕前都仲會丁緊八分鐘

想問intro咩名好好聽。

中韓日古樂都好正

唔知咩名

每次開mytv super就會被逼聽一次
一陣11點j5重有野睇

阿里郎

2018年冬季帕拉林匹克運動會開幕
韓國平昌 – 2018年3月9日
距今還有12天

2020見

有冇人2020去東京睇

咁就睇完第三屆冬奧了
2022見

2020東京
28號公佈吉祥物

intro好高質

點解個天要我前兩個月先識Evgenia BB 早一年識咁我實飛去睇佢

2020應該好多連登仔都飛左去東京

最後一次聽
今次平昌真係見證奇蹟發生真係好滾動
但其實所謂奇蹟都係運動員用血汗、犧牲好多換今日嘅成就

2020再見咁多位ching
好開心同大家交流
有無人會繼續留意冬季運動

2016年里約奧運個森巴opening同阿里郎都好正

上屆完咗我都有追過陣冰壺，但次次live都睇唔到，加上之後一年就DSE所以冇繼續睇 我之後應該會留意多啲溜冰，喺Evgenia BB淡出前睇得一場得一場

好彩去咗cor睇羽生同梅娃
慶幸今個賽季睇到唯一一場羽生原構成嘅節目
仲有去唔到平昌嘅新葉

會留意短道速滑
同埋羽生宇野

大家都係搵命搏
你奧運最危險都係BMX 個啲
冬澳個個一百公里又飛又盛
落到黎大家都係一句，嘻，又死唔去咁心情

backup 咗 Evgenia BB幾個鐘之前嘅ig live, 我希望呢一年半內可以聽得明入面八成內容

j5又打j

A餐 B餐 定C餐

係咁播中國隊啲戰績

得一面金牌仲喺度打飛機
塊地仲硬過佢碌撚

韓國選手問加拿大選手：我地整心心吖？
加拿大選手：好吖
中國選手望過去心諗：我又想整
韓國選手：算鳩算啦你

有冇人睇緊85
成地精
睇嚟2020都係聽英文算

件野幾靚

A B 好強國feel 不了

2014 3塊金
2018 1塊金

唔....

C比較似日本傳統配色

希望係C 一睇就知係日本

夏奧真係越黎越悶 又冇國家爭辦 相反搞冬奧成本低好多 又觀賞性大

主觀願望
一切都係650萬日本小學生投票

呢個唔係好同意
2022冬奧得兩個獨裁國家投標
固定15項目都無加減
夏季反而一直加緊項目 東京又有多啲嘢睇
唯一係2020-2028主辦城市都搞過奧運會
無咩新地方

夏奧有錢有地就搞得，唔似冬奧本身就有天然限制

希望各位3月9日繼續睇冬殘奧

又完一屆

咁近實好多人去